有冇ching條囡好似林奠咁 成日都遲到

真係激撚死

咁我諗呢個世界既女都係林鄭

全部都係咁㗎啦

講真遲到好正常
係遲 咁點？

人遲冇所謂
最緊要m唔好遲

自己條女的話
人遲無所謂
M唔好遲就得

林奠就冚家鏟啦